被公司班廢老屎忽無限凌辱左十個月，忍唔住resign 左，而家好㥬惶

做司機，入去已經想走，甘岩運動開始，忍得一時得一時
點知新年過後，變本加厲，安排人地做一單我做七單，返黎仲要無限說話聽，好撚谷氣忍唔住resign 左。

雖然我知好多手足慘過我
不過真係好㥬惶
仲要交租同養老婆
好在無生仔

叫左你唔好咁早扑野嫁喇
依家考警犬？

巴打，出黎做野就要學識忍耐的

係唔係你垃圾，做唔到嘢在先？

拎老綜

Van仔？
自己用app接單好過啦

香港警務處 全年接受申請